求下你消防 去救理大

消防可唔可以去救理大
相信喺得翻你地有能力救班學生

推

消防班高層你有咩好旨望

推比所有手足：
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍PolyU

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」

天職係救人 班學生正正係水深火熱之中

收皮啦消防

咩都要試架喇
要自發 只要有幾十個消防去做 已經好有效果

如果今次都唔幫 我會好失望

就黎64啦
人命黎

推比前線消防睇

求下你啦消防 救人呀

有消防睇到未

Push

推呀 好多人受傷

一個消防去幫 就有好多其他同事出嚟
求下你哋

其實今晚都唔出 大家可以放棄對消防既任何期待

現在係最需要佢哋嘅時候

Help

消防
有人被困都唔去救人

消防救人

好多人去救，但見速龍就走，冇用

要有人去消防局門口禁鐘消防先會出

消防唔救 以後叫黑消

真係得翻你哋有能力可以救

我好唔樂觀
希望大家真係仲有所謂既人性同埋犧牲精神

消防睇到就最好自發去先啦 越來越多人受傷

之前講過佢地唔可以自發出車
但只要有人做呢何動作佢地就可以出車

屌你點自發呀
九唔搭八

打電話去局得唔得？

求下你哋啦！

要去局門口禁鐘

支持消防只係用黎分化政府 你估佢真係幫你咩

幫手拉你就有

算啦，消防

唔好咁啦 真係無曬辦法

如果有一次機會企出黎，我諗呢次係機會啦

美國眾議員Jim McGovern Twitter 出左聲叫黑警停止推攻poly，同叫中國立即降溫，大家幫手推

中左咁多水炮，真係隨時死架！消防求下你！

消防under警察㗎

試咗無壞

今晚都唔幫 我都唔會再對佢地有希望

致今晚冇去理工既你

最多冇咗份工，但人命得一條喳

急，推: 理大人手足舉美國旗，大聲唱美國歌啊！

全港火警鐘表態

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要人

冇架啦

成日救火唔係一早放棄咗

推比消防睇到先

佢地其實睇到，但唔會出黎，因為佢地都會為份工....

今晚危急好多 希望會幫學生

唉

正面D諗
佢地會出黎 但係以個人身份
但其實最需要既反而係佢地既裝備.....

唔去法路障已經當幫忙

消防跪求你地

推俾各channel啊
千祈唔好喺油麻地狗屋附近死火！

家長車幫幫手塞埋渡船街！

#94 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

趕狗入窮巷

一陣絕望果陣 焚城 燒左Poly 就大獲了

唔好迫到人無出路 大家估唔到佢地會做乜

係 企係學生前面

唔識真係少啲鳩up

手足要無事呀

唔知有無消防睇到求下你哋啊

SOS

真係覺得消防會救咩 唔好傻啦

仲笑乜鳩

有無消防出句聲呀

Polyu 頂住

咩都試吓先

拯救生命呀消防

咁你失鳩硬望

不過人地一早都唔需要你有乜鳩期望

唔好睇到啲消防光環咁大啦 基本上個個咪淨係想保住份工

消防巴 我求求你地幫下poly手足

事實係咁
但希望我錯

得返消防有對等能力對黑警
至少冇得光明正大實彈打佢地

P

請消防員同救護盡力試入去理大

求下你

推！

得政府人員可以入去咋

消防員同救護試下盡力入理大

已經有手足上咗天台
求下你地啦

求

求下你地
我真係求下你地

唉屌今日全日都無黎料就知無撚用 咁既高層無人敢反

求下你地做下野 唔好再淨係拎光環

入唔到去 救護都唔比入

冇人性

消防請鼓起道德勇氣反抗上級命令

佢哋圍住晒救護消防只可以係出面standby...

只有其他紀律部隊先救到香港人

sospolyu

求下你地

可能只係聽上級命令咁一世都幫唔到

help

Push 救救poly

對唔住係我冇用

要聽黑警支笛㗎

消防狗 算把啦

我求下各位消防救人

爆消防, 報消防有火, 佢地要理由先出到黎.

頂一陣，等其他人同警察deal都好

SOS..

天真

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

消防，黑警，海關，所有政府記律部隊，小弟無一個睇得起，算鳩數把那你地
消防正義感，良心，唔係無，就算其他記律部隊一樣有人有良心
但係，做得記律部隊，又有幾多人唔係為左份高薪同退休金
鳩吹良心，加你一萬補水，足夠要你班消防全部做黑警跟尾狗
唔夠加多三萬囉，良心留返愛嚟煲湯
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

以上為環保便貼，每次記律部隊POST都合用，一貼多用無需更改
上次先用完今日又合用

推 咩都要試

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

消防都入唔到架啦

消防已under黑警

垃圾消防狗

消防民望會同恐怖份子一樣直插谷底 消防都係垃圾 話我分化都咁話

我求下你地消防幫下手好唔好

POLYU有人被困升降機 警不應阻消防救援
POLYU有人受傷,請大量消防入去救人,警察不應阻止求援
POLYU 收到消息有家長仔女跳樓自殺 家長應去勸阻他們自殺 警不能阻止求援
POLYU著火 請消去入去救火 警不能阻止求援
POLYU有人被困升降機 警不應阻救援

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

Lights off 咪64？？？？

老老實實
幫得政府打工 要佢對抗自己老闆
有幾多人真係肯 根本就無可能
消防高層個個都藍到發黑

推左先
雖然一啲都唔指望
消防比人恰到上心口咪又係奶班警甴鞋底

推左先

除非有個傻嘅control 嗌咪全港救護消防車去poly
或者處長落order 全力拯救學生，無須理會黑警

一陣消防開路 狗跟後面武力亂入

消防入咗poly！！聲稱有人困lift！